憤世嫉俗既連登仔幾時開始咁愛狗

一向都係睇開瘋狂吹奏食狗肉同叫雞，而家忽然多左咁多衛道之士連登仔把口唔賤真係冇哂特色

上少啲連登

欣賞你嘅思路

有時雖然我唔係真係食狗，但係想睇下激到班"毛孩撚"生蝦咁跳真係舒壓